分手求取暖

就黎五年既感情，話無就無了說好既點都唔放手呢？

做其他野充實自己
半年

拍咗十年 尋晚被分手

人心變咗就係變咗
人唔愛你你講幾多你做幾多都冇用
唯有接受同尊重對方決定

我都嘗試緊
但一自己一個個陣就覺得個人抽空曬無靈魂
仲要已經同居左 然後散
一萬個點解同心痛

啱

諗下係邊個嘅問題

係 我已經盡曬力
只係仲未行到出黎

我都唔知 佢話淡左 感覺回不去最初
近一年對我都慢慢冷淡
我以為咁係穩定
原來係佢唔再愛我

依一年察覺唔到？

我以為係同居左 進入左穩定期
到我真係察覺唔對路 佢已經淨係識講對唔住

誰人又相信一世一生這膚淺對白

係我on9 捉住佢以前對我好好既回憶放唔到手

但佢記得既只有同你唔開心既回憶

我或者有好多缺點 但如果佢願意好好同我傾 我可以改
但點解要留到最尾先講

我明
點解唔早一年話我知我地相處之間有不滿
自己收埋一年之後先講 我想改都冇得改

仲要其實我同佢中間 讀書Long D過兩年
有一年分手分開過都係得返一齊
明明係知我改得到 有晒證據 連普通朋友都見到
都係唔俾機會我 就學識咗
你可以改變自己身心
但你無法改變他人

每日頭條
感情丨人的一生會遇上的四個人
分類＼情感
時間＼2016-06-20

人生就是為了找尋愛的過程，
每個人的人生都要找到四個人。

第一個是自己,

第二個是你最愛的人，

第三個是最愛你的人，

第四個是共度一生的人.

首先會遇到你最愛的人，

然後體會到愛的感覺；

因為了解被愛的感覺，

所以才能發現最愛你的人，

當你經歷過愛人與被愛，學會了愛，

才會知道什麼是你需要的，也才會找到最適合你，

能夠相處一輩子的人。

但很悲哀的，在現實生活中，

這三個人通常不是同一個人；

你最愛的，往往沒有選擇你；

最愛你的，往往不是你最愛的；

而最長久的，偏偏不是你最愛也不是最愛你的，

只是在最適合的時間出現的那個人。

你，會是別人生命中的第幾個人呢？

沒有人是故意要變心的，他愛你的時候是真的愛你，

可是他不愛你的時候也是真的不愛你了，

他愛你的時候沒有辦法假裝不愛你；

同樣的，他不愛你的時候也沒有辦法假裝愛你 。

當一個人不愛你要離開你，

你要問自己還愛不愛他，

如果你也不愛他了，千萬別為了可憐的自尊而不肯離開；

如果你還愛他，你應該會希望他過得幸福快樂，

希望他跟真正愛的人在一起，絕不會阻止，

你要是阻止他得到真正的幸福，就表示你已經不愛他了，

而如果你不愛他，你又有什麼資格指責他變心呢？

愛不是占有，

你喜歡月亮，不可能把月亮拿下來放在臉盆里，

但月亮的光芒仍可照進你的房間。

換句話說，你愛一個人，也可以用另一種方式擁有，

讓愛人成為生命里的永恆回憶，

如果你真愛一個人，就要愛他原來的樣子

─愛他的好，也愛他的壞，愛他的優點，也愛他的缺點，

絕不能因為愛他，就希望他變成自己所希望的樣子，

萬一變不成就不愛他了。

真正愛一個人是無法說出原因的，

你只知道無論何時何地、心情好壞，你都希望這個人陪著你；

真正的感情是兩人能在最艱苦中相守，也就是沒有絲毫要求。

畢竟，感情必須付出，而不是只想獲得；

分開是一種必然的考驗，

如果你們感情不夠穩固，只好認輸，

真愛是不會變成怨恨的。

你呢？找到了第幾個？

茫茫人海中，你遇見了誰？誰又遇見了你？

每個人的愛，一生都在轉變中，

孩提時代，我們深愛著父母；

隨著慢慢長大，當遇到生命中的愛人時，

我們的愛又給了另一半；

當一個新的小生命誕生以後，

搖籃里那可愛的小生命便成了我們生命的全部；

漫漫人生路，

在你愛的旅程中，你走到了哪一步？

你真心愛過了誰？誰又真心愛過了你？

你收到了這封信，

是因為有人在默默的祝福，

因為你也愛你身邊的一些人。

帶著愛的，一切將如願以償。

這是一封給你送上好運的信，

已經繞地球轉了十圈。

你看到了嗎？我在默默的祝福你。

祝你幸福！送你幸福與朋友，

太忙了，來這裡舞動自己，放鬆心情吧！

人生都要找到的四個人

茫茫人海中，你遇見了誰？誰又遇見了你？

睇下你想唔想追番佢，只要唔係出軌呢d硬傷， 其實仲有得救。
想知再講不過話你聽，無論邊條路，最後都係絕路，所以係你想知道下一步之前，諗下一齊番之後再可唔可以有未來，唔好盲目因為冇左而追番。 如果否，就比佢更加狠，鐘意叫雞就叫雞，sp就sp, 係咁亂約朋友， 揾兄弟，諗下錢。

至憎佢咩都唔講 然後直接判死刑
如果真係好愛我 至少應該比個機會我努力

我絲黎 我可能太死心眼
以前佢真係對我好到天上有地下無，好到你覺得唔會有第二個比佢好
但同時間就係因為佢好固執 認定就唔改既性格，我知幾乎無得挽回

我對ex都係咁，不過係ex分我手。 其實再固執嘅人都會溶化，冰封三尺，非一日之寒。你用手嘅温度去解凍梗係覺得冇可能。 因為咩事分開好重要wor

佢話對我感覺已經變左，唔想耽誤我....

有幾種可能嘅，變左可以有好多種。
其中一種最常見嘅係"習慣", 其實只係一種由情人變做親人嘅過程，只係由於之間唔係血親，所以無需會長期面對，於是誤以為可以替換。
你試下真係狠心d少少， 我諗女仔要換男友一定易得過男仔。你大可真係放低離開佢同時， 又保留聯絡，但唔可以主動。人見到將要失去嘅野慣性會挽留，到時如果佢真係祝福你，咁你都已經步左佢圈子，都唔會再有硬傷。

絲打 我同你嘅情況一模一樣

我由佢話唔想呃自己同我個一刻，就決定就算我幾崩潰幾痛到想死，都唔會再比佢知。
我將最體面既一面拎出黎，因為我唔稀罕佢既同情同愧疚。
但自己個心已經碎曬....

點解變就放手，點解唔可以共同渡過，點解？

又唔需要咁樣， 你心理上將自己受害者化左，你只係令自己變得更慘嘅處境。 你要適量比佢知道你依家好痛苦， 同時揾朋友同你分擔下，揾異性陪伴(最好係姐妹type), 感覺會好好多。 到時你可以再有力重新挽回或者踏下一步。

我就已經冇我因為家庭原因，我會比常人有更大嘅attachment. 我只能用絕對理性去抵抗自己內心嘅情感湧泉

好問題， 有問題應該係兩個人一齊面對，一人守一邊， 依家突然棄盾走人，其實諗落係應該嬲

我嗰陣組媽同我講咗句 佢決定分手嗰一刻就係已經唔愛你 唔係嘅話佢點捨得要你自己一個行落去聽完之後覺得好啱 所以就決定的起心肝放低 係咁諗佢啲柒嘢佢好樣衰佢性格好差（我ex都係認定咗嘅嘢就唔會改。。）脾氣好差等等等等 嘗試將佢醜化幾多得幾多 過程中可能會諗起啲開心回憶 唔緊要嘅去諗啦 唔好阻住自己去諗 諗完懷念完就諗下啲嗌交冷戰唔開心嘅回憶 我係咁做 雖然仲未話完全放低 但都已經好咗好多 唔會話無時無刻都唔開心 共勉之

識左兩年 拍左半年 發現原本佢一直有玩交友APP 分左 利申 絲打

可能係因為佢臨尾個陣不停喊住同我道歉，但佢啲對唔住傷我更深，帶左好大陰影比我。
所以我依家好怕再聽到任何一句道歉，唯有表演灑脫。我怕我再聽到對唔住會崩潰

半年，雖然難，但都快過去既。好在你地唔係一齊太耐，回憶同生活上既牽絆無咁多。

最慘係，我到最後一秒仲係想解決困難，但發覺原來佢想解決既係我。

真係話變就變

冇用㗎
唔係出軌都被分手
分手可以係好多因由

我意思係，我覺得只要唔係出軌呢d硬傷，一齊左咁耐點都有感情，係因為面對問題時有唔同態度先導致分開，可以用negotiation解決到，只要對方願意。

我覺得係佢隨著年月過去，想要既愈黎愈多，以往既溫馨愛情可能已經成為佢枷鎖，所以要走。講到底，都係不甘平淡。

重點係要對方願意囉。其實我知道，已經無得救，我想要既係穩定簡單，而佢已經受夠。

定係覺得你唔上進？
雖然我自己都係咁嘅人
冇資格講依句

佢唔係要上進，佢要刺激好玩有趣，而我想進入穩定關係，考慮以後既生活安排，結婚等。

以前用住家男形象呃我入局，依家行到見到盡頭又要跑走，要自我要自由。

果然係全港最大嘅同性戀討論區

咁冇我講
未定性

唉 佢真係一啲都冇提過你有咩唔好咩？
我提岀過 咪又係咁 講完等於無講 我都好心痛 我都好攰

所以佢係唔愛你 佢根本冇心再去維繫呢段感情

Find another girl then ! I’ve assigned my wife my farm in japan

係，我知。
我只係仲未知點樣走出黎....
啲咩塞滿時間呀搵朋友傾呀都做了
都仲係痛到仆街

新鮮感勝過一切

從來無同我想坐低好好傾，我唔覺得佢有想解決問題既心囉

所以我都祝福佢，以後可以搵個日日比新鮮感佢既人。

就黎一齊5年，前幾日嗌交，冇正面講分手，但感覺已完。

係 好無助 咩都做過咩都試過 種痛都仲喺度 唔知幾耐先會結束

你係提分手嗰個？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

好邪
好多五年就完左
仲要係差唔多時間發生
利申都係五年

巴打有冇興趣同我一齊算

好似 我同你好似

巴打 想知點挽回

Lm學嘢

雖然應該都唔會追返

p.s紅巴

loser話你知,分手唔好chur人，唔好煩佢，佢想返黎，自己會返黎。唔想返黎就正常既，唔係分手黎做咩

我係絲打

可能5年係每段感情既關口

無，已心死，何來chur

同是天涯淪人
唔知點解永遠遇唔到岩嘅人，資源錯配。
用情深嘅人遇到寡情薄義，想要安定嘅人又遇唔到一個用情深嘅人

其實年年都有可能， 今年唔知出年事。 你永遠唔會知道對方唔知邊日突然改變心意。 所以未到結婚。心理角力都唔會完。 但我覺得兩個人相處咁樣好無謂但又係必需的

早兩日散 感覺同你一樣

都係冇目標一齊奮鬥 係好易迷

巴打因為咩事？

目標嘅野，好似睇對方面對問題係咪同你一樣，至少佢係咪願意跟住你步伐。有人面對問題會選擇逃避，平時小事jer住曬，一遇到問題發完爛咋就逃避，唔願意堅持。但背後歸根究底係個人成長時期意識嘅建立過程，我曾經好努力嘗試解決，但因為太急進，所以比人解決左。

Same...好辛苦

咁你決定左放棄都好既，遲下好快你會發現，單身都幾好

所以咁多人受過情傷之後寧願做個自私既仆街

就算結左都無包生仔 人要變隨時可以變